鬼滅炭仔得二句台詞：煉獄先生，醒來啊！

On9電影

冇麻友配音系差d

無情慾場面喎

乜佢祖先改自己個經做煉獄咁撚中二病
好似以前mk仔改自己個姓做堅系 醉愛

勁on9,不如改叫犬養

G

每場教要死一次